[cs1.6]超級英雄SER

如果反應好先再轉全部中文
而家開住測試下先
dcoo cs :
cs1.6 steam版都可以
SERVER IP: connect

ser?

啲英雄能力level未改好
改好左再開